{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003527",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이델링 파주점"
    },
    "text": "オーダーメイドケーキ1位ブランドのジェイデリン坡州店は、坡州ケーキ、ウンジョンケーキ、野党ケーキなど、様々な種類のケーキをご提供しています。 イベントや特別な日のプレゼントとしても良い特別なケーキも用意されています。 位置は野党駅1番出口から徒歩5分の距離にあります。 メニューにはシグネチャーケーキ、反転ケーキ、数字ケーキ、ボウリングボールケーキ、フォトケーキ、風船ケーキ、レタリング(デザイン)ケーキ、キューブケーキがあり、価格は様々です。 シグネチャーケーキとフォトケーキの価格は39,000ウォンと40,000ウォン、反転ケーキと数字ケーキは60,000ウォンと54,000ウォン、ボウリングボールケーキは55,000ウォン、風船ケーキは60,000ウォンで、レタリング(デザイン)ケーキは価格が変動します。 キューブケーキは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店はどこにありますか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店は野党駅1番出口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店ではどのような種類のケーキを提供していますか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店では坡州ケーキ、ウンジョンケーキ、野党ケーキなど、様々な種類のケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のメニューにはどのようなケーキがありますか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のメニューにはシグネチャーケーキ、反転ケーキ、数字ケーキ、ボウリングボールケーキ、フォトケーキ、風船ケーキ、レタリング(デザイン)ケーキ、キューブケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店の特別なケーキもありますか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店ではイベントや特別な日のプレゼントに適した特別なケーキも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のシグネチャーケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のシグネチャーケーキの価格は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のフォトケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のフォトケーキの価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店の反転ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店の反転ケーキの価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店の数字ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店の数字ケーキの価格は54,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のボウリングボールケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のボウリングボールケーキの価格は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店の風船ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店の風船ケーキの価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のレタリング(デザイン)ケーキの価格はどのくらい変動しますか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のレタリング(デザイン)ケーキの価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "ジェイデリン坡州店のキューブケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジェイデリン坡州店のキューブケーキの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 604
    }
}